金錢草龜甩殻問題

小弟有隻金錢草龜養左唔係好耐 發現有甩殻 (其他龜都有少少問題但冇呢隻咁勁) 想問應該點做？ 我目前就落緊下面呢隻藥同乾養 想知仲可以點做？

推

放佢去海天堂

推
救下隻龜仔

睇獸醫咯